【軍師】如何突破抗爭的膠著狀態？

不難發現，自 818 後其實政府唔再同示威者硬黎
佢地會相地放軟態度
令人覺得政府/ 警察好克制，忍讓
由拉人啦，元朗無暴力驅散，又批不反對通知等等。
佢地都嘗試去營造一個 「警察已經"克盡己任"，係你班暴徒攪事」 既假象。
呢一連串事件，令我去反思，點樣先可以突破？
之前區區都有遊行，能夠遍地開花
其實係popo 助攻，因為佢地濫暴所導致。
而如果我地要突破我地一定要做一樣野，引佢地出手
好似尋日元朗，其實大家做得好好，因為有架車篤油，令有人入村，引警察出黎開戰。
成個抗爭氣氛即刻唔同左。
所以我覺得可以考慮下以策略

1）對準政府建築物 （政總，特首辦，警總，禮賓 whatever)
對我地來講，不滿政權去破壞呢個政權既建築物係相當合理。而因為咁我地即刻多左個目標去衝。警察會為保護呢D建築物而出手。

2）機場
機場有幾大威力大家都知，佢可以俾你玩一兩日，但長玩佢一定忍唔住攪你。最重要係，機場我地唔洗勇武都有效果。

3）癱瘓道路
繼續封路，令佢地不得不出手清場，而且我地可以繼續be water.

4）避免太多和理非集會
每一個周末最好可以安排1 日勇，1 日和。如果勇武太耐唔出場，好容易降溫。

㩒美金呀！